Stephy真係又靚女又有氣質

後生時好清純、有種鄰家女孩feel

而家年齡大咗，又多咗一份女人味、成熟嘅感覺
以上就係我標題所講嘅氣質

而且好多髮型都carry到-中分ok
紮辮ok
陰斜向左右ok真係幾屈機

有時鍾意明星唔需要太理性，縱使stephy做戲(呢幾年已經明顯進步)同唱歌麻麻地，但無可否認我畀佢嘅外型同氣質吸引住。

agger

九餅裏面最正嗰個

雖然佢同王子都幾合襯但我始終覺得佢同方力申先係天生一對;兩個人好襯

十年亦都唔係一個短嘅時間，見到佢哋分手真係好可惜

喺地鐵站俾呀嬌呀佘靚湯圍住黎處決

請問公屋又點呢

有啲女人越大越有氣質

人地公屋出身都千萬身家 連登既公屋仔呢？

有冇相或details？唔知你講緊咩

所以話女人生得靚又識利用真係起跑線再後都後追到

連登仔果然唔依賴交通工具

咁你講完句嘢都要解釋下㗎

無人覺得佢個樣好惡死咩

冇波

同小方拍嗰幾套電影有少少，但真人又冇呢種感覺。

阿嬌都算 五官真心好屈 黃金比例
不過氣質同身型輸晒啦喎
至於後面嗰兩個 我唔覺stephy個樣會差過佢地特別係靚湯 早兩年都ok嘅 而家啲皮膚差撚到 落咗妝先講嘢啦 而家仲要肥過西咁
阿佘同stephy打個和啦 湯洛雯

大部分認同你講嘅嘢，不過我就覺得阿佘同stephy唔適合比較，始終阿佘大佢接近十年。

我都覺

普通港女樣
咁都可以吹奏

你落地鐵站望下先講

冇相喺手好難解釋, 地鐵站廣告牌
真係咁啱3VS1對角咁款

真係好撚靚比人感覺好弱不禁風 但實質好硬淨既一個女仔

Stephy嗰張廣告相的確係無阿嬌同阿佘嗰張咁sharp，唔關個人事，係關張相事，個感覺cheap cheap地寒寒酸酸咁

係打排球廢少少

個張相 髮型同角度都岀曬事

絕對唔普通，我覺得佢有資格話自己靚過全港八成女人。

佢個浸本土味真係無咩人比得上
Yes嗰個純情校花look靚撚到
麗欣

角度已經唔靚，啲色水仲要死氣沉沉咁

你喺邊個地鐵站見到？我聽日想去睇下。

房祖名個仆街

我的最愛果期最gf able

咩事

話普通嘅師兄
平日接觸堆女一定好撚高質

咪mk妹樣，有咩咁靚

可惜被三個男

變咗阿嬸啦
花咗妝都有老態
落咗妝

相比之下stephy嗰張真係麻麻地

後生mk囉，踏入三十歲浸女人味開始散發出嚟

我都覺得個廣告相真係麻麻，不過我覺得主要係因為影得差。

Stephy可能唔係最靚，不過好gfable。

以前笑鳩stephy 唔識唱歌live 好廢
結果最後佢算話係唱到曉飛但起碼唱live 有進步

以前笑鳩佢I am very thanks them
近幾年啲英文唔算係真係好流暢但一啲都唔失禮

肯比心機嘅藝人係值得respect 嘅

以前做得唔好唔緊要，最緊要肯改善咁就

大波少少就完美

係，要多謝佢爸爸媽媽生到佢咁靚

I am very thanks them

證明人無完美

靚湯個樣好似皮笑肉不笑咁 人前人後兩個樣個種港女樣 差唔多樣嘅倪晨曦靚好多

你google search下

因為個眼妝無上面兩個咁濃

佢地分手哥日 我直頭覺得好似係我身邊朋友離婚咁sad

依家個鼻打左野反而冇咁靚

輪住上神枱

明白我都係

髮型問題都佔好大比重

值得上始終會有得上

睇返套吉澤明步先

I am very thank you

仲要係大作家
滿肚墨水

又想話佢整容

阿佘好靚
眼角粒癦仔好好J

搵兩打比我，唔該

好普通

靚就唔靚 單眼皮
但幾襟睇

細過都已經覺得佢好靚!依家女人味更正👍

佢雙架喎上面第一張相已經係

後生個陣mk港女味重咗啲 而家慢慢滲到個種柔中帶剛既氣質出嚟

蠟腸合作果陣有冇食過

地鐵張poster 成個伍姑娘咁
仲要啊嬌喺隔離

但點解感覺咁細

但閪格到一個點
話說佢早幾年搞左個排球隊
個陣我f4排球隊啊sir識人叫我入去學下野
入到去我學到咩叫明星耍大牌
個陣我個波碌左係佢面前
佢扮睇唔到照行
我即時反應係無奈左
之後走個陣佢循例請講下今日練波啲總結
佢話中有話
話𡃁妹仔捱唔住唔好黎呢個球隊
唔好比面色我睇
佢望左我幾眼講
唔通個陣我最細真係好恰啲？
隔左幾日再練波佢冇比過我同我個fd落場開game
次次都係叫我地執波
我一心諗住學野
點知淨係學執波
冇諗過佢連𡃁妹都恰
然後我就同我個fd退左
I am very thanks them啊真係

唔幫你執波就大牌 咁你都好撚大牌喎 港女

同路人

睇嚟要讀到哈佛mit先可以叫靚女

內雙眼皮

留在彼此的身邊

可能佢講事實啫，唔係恰你。

個波碌正佢前面都唔幫手
個重點比說話我地聽
之後練波又唔比我地落場
個重點講緊佢恰𡃁妹玩bully啊
睇重點啦ching

點解人哋特別針對你先？講啲唔講啲

成team人個個都細過佢中女架啦
一句話自己年紀細就係人哋bully你嘅原因
說服力好低喎

小方

仲有 如果話明星大牌 咁佢應該係唔理隊球隊生死
淨係做自己嘢 有記者嚟先影張合照搞公關攞彩
你咁講完我只係更覺得佢係有心搞好隊波

同埋個波係你自己扔出去 你冇責任過去執咩？想企係度等前輩執畀你？

周麗淇條整容西係撚天生麗質咩……

好想佢哋復合

唔覺唔覺佢都35歲

以前冇粒癦果陣好似靚啲喎

算啦講唔明 靚妹仔由佢 明明自己行裡間表達咗出 仲屌柒我叫我睇清楚

角度問題

我欣

Diu

歲月不饒人

覺得stephy分左手之後一路向前行緊
唔係再接啲濕9愛情戲 有藍天白雲 空手道 L風暴 戲路開始多左
唔敢話演技好好 但已經有資格玩金像獎
但小方反觀係娛樂圈好似停濟不前
仲拍緊啲賀歲片同啲愛情片 我的乜乜男友呀咩愛情奴隸獸

我係stephy都想搵返個可以一齊向前行既人

其實冇咗feel咪散囉 好多人拍幾年都散 好正常

臭mk，魯迅都未生埋

魯迅

笑撚到仆街

潮不潮？

佢比人感覺有氣質同有腦
靠自己努力 佢有講過事業>結婚
依d女人吸引
方力申依d狗公 唔一齊仲好

不了

呢個真，同過靚湯做野第一次見佢真人，真係會比個西樣嚇親，名星以外嘅人邊個同佢講野都唔會笑，又無禮貌
一roll機就笑到見牙唔見眼，熄咗cam就即刻西到閪咁，十足有個開關掣好撚勁
佢真人係堅靚嘅雖然好厚粉，但又閪又冇禮貌真係不了

真正girlfriendable

第一張相 万刀甲對奶好似大啲

我都同過佢打波
不知幾nice

係幾正

中學時代女神

無內涵無文化既人點配都上有氣質呢個字

你同佢好熟

新廣告又老又醜

有冇人睇過佢套冢愛,好恐怖
個陣遲入場 一入就見到佢食飯嘔個幕DLS仲要係真扣喉嘔再食番

想屌

姣佘真係可以收皮又老又樣衰

見topic已正評

人地分手關你撚事咩
拍拖係佢兩個既事
乜撚野佢兩個天生一對;好襯
你同貓女孩 李私煙夠好襯
唔見你同人結婚
好可惜

由細到大都覺得佢好靚

佢新嗰個廣告 「我係鄧麗欣」
勁正

直接D講
收皮啦老閪

靚唔靚同出身有咩關係

I am very thanks them

吉澤明步

。正

mk時代個陣好撚正
不過都係唔夠鍾嘉欣正

雞..！全部都係 氣質的雞！

揀靚仔預咗玩完

Good

咁你一定係公屋仔啦

sa 嬌 stephy 都係衣家靚過20歲果陣
識 keep 又肯進步既女人成熟左真係好加分

其實覺得咁講會對佢地造成壓力，
襯唔襯真係得佢地2個先知

正想講1

千萬精蟲

唔係掛，話佢哋合襯;替佢哋可惜都唔畀

係可惜

但係對stephy嚟講會係最好
十年間又出軌又原諒又再出軌
stephy可以做嘅都做哂
方力申就似十分愛咁
繼續食其他女
斬鑬先係對stephy最好嘅結局

廿年上神檯理論適用於任何事物

跟操不嬲係咁架啦 你又唔係佢地隊波 如果第一次跟操有得落場 你都唔洗跟操啦
同埋練緊波就不嬲唔洗執波架啦自己專心練完先幫人執架嘛 ching第一日打球隊呀

但佢做戲真係好撚渣

方力申有出軌咩？

嬌 p 得好勁

有好大進步㗎啦

出書都算係最on9時期

咁又係，唯有希望唔會對佢兩個造成壓力

佢真係俾房事明淫辱過？

安怡廣告令人眼前一亮

上年去海洋公園哈囉 見到靚湯同成班明星一齊去玩
果日全日撞到佢地幾次 跟住靚湯真係西面西到好得人驚
後尾夜晚排隊買m記 TiffanyLau笑得好甜美好有禮貌咁問 係咪呢到排隊呀？咁我都好nice笑話答佢係
我冇話係咁望住佢地又冇話要影相 個靚湯西口西面企係後面望實我地 好恐怖

stephy側顏都好靚，同阿嬌一樣都稱得上零死角

收到風有
仲要唔只一次

有冇證據㗎？呢啲嘢唔可以亂講

湯洛雯皮膚堅差

話曬當年都係我女神

想當年長期FC會員
後尾沒左追星個種FEEL就唔再入
佢都成36啦
差唔多結婚啦

其實佢五官唔特別靚
面型又唔算靚
夾埋一齊唔知點解又好順眼

當年周街都係J泳褲，而家冇人J了

正是氣質

但個波好撚細

泳褲

有冇都過咗去喇
作為stephy fans其實都幾唔鍾意啲人下下提方力申
好似綁死咗佢兩個一齊咁
同時如果唔係因為太多觀眾壓力 或者佢哋冇咁易散呢

ching sick ball

Btw, 大家有冇聽過佢首《戒心》？幾好聽，尢其啲低音位

之前開過po,冇人討論。

百年恥笑

收埋你塊爛閪八達通啦死港女
善用起底功能

小心西米露 2019-01-30 13:16:42.
扮曬環保咁但其實係自己小家連10蚊一支水都唔肯買呢個行為真係好肉酸. 樓豬仲肉酸大學都讀唔到.

冇綁死;我亦冇要求佢哋一定要喺埋一齊。只係想講下佢兩個好登對。

公屋同靚唔靚有咩關係 好撚有錢都可以好樣衰

阿寶！

咁似王子

呢個叫提子，英文名又係Alex

提子

大家最鍾意聽stephy嘅歌係邊首

佢鍾意既男仔都係同一類型

你地真係覺得好幽默咩

阿嬌係靚, 不過對眼好似好冇神
望落好似呆呆地, 好空洞咁...不了

靚湯有咩可能靚過STEPHY

阿嬌對眼有少少呆呆滯滯

後生果陣miki仲靚啦，當年cookies入面都係佢最正

我都覺得無證據唔可以亂講

但一諗到10年對住1個自己對奶仲多人j過佢嘅女人

真係唔偷食都唔得

呢條友個陣食好多80後靚女明星/model 不過又真係幾靚仔嘅 去到十年後依家個審美觀都唔覺佢柒

唔撚係掛 毫無氣質之餘條女對眼唔識轉架喎 你睇佢做戲就知佢長期眼定定唔識郁咁 可能佢覺得自己對眼好大好有神唔敢郁

條友食過施念慈
聽聞而家結咗婚仲成日偷食

好似幾有魅力

同一個人？

個feel好似小姓奴閪俊，淫棍有樣睇

係
趙啓昕Alex chu提子

條友以前同stephy拍拖，去咗英國就分手。之後stephy入行，佢就成日喺網上叫春，話當年阿欣對佢好好，自己唔識珍惜之類

咁可能都係真嘅 你係男人都會後悔冇珍惜牙欣啦

可能stephy後生時冇咁有吸引力

選完yes校花校草之後拍過好短時間拖，條友不嬲都花弗，stephy未入行佢都未叫春，一入行做cookies紅咗就成日阿欣前阿欣後，驚死人唔知佢同阿欣拍過拖咁

大家覺得stephy同吳雨霏合唱嗰首偏愛好唔好聽？

咪又係比方力呻屌到黑哂